Pro max 爆moon

好似有液晶出埋黎 上網睇要2千幾
唔知有無分底同面moon

新會然

手多打多左個 o 字 p仔手下留情

貼咗mon貼都咁

未貼mon 貼已經有 內傷左

點會無啦啦爆晶液

跌過黎 moon 貼爆左 入面就有粒光點

細心睇玻璃內有條好細既裂痕

moon點樣貼到

好傷 一定好撚貴

冇分 apple爆玻璃就要成個換 因為係個玻璃係癡住 要有工具先可以分開佢
你出去搵人換就平d 你可以睇住佢換 換翻原裝俾你 但你爛咗果個就要俾佢

跌打錯字

我諗差唔多完保先番apple換

2千幾可以接受既

一部電話爆左個moon

sorsor 係咁打多左個o 字

有光點裂痕就爛埋入面嗰塊液晶 隻moon 仲要LED好貴

p牌仔上多幾個月先捉人字啦

咁點計法

有無買Apple care

一直都叫MOON , D P 牌仔大驚少怪

mo

咩事啊呢個po，俾新會然撚返轉頭

早換早享受 遲換唔會平幾舊

又要叫梁國雄議員出嚟睇下條痕喺邊